\input{../../../main}

\teachermode\tagsmode
%\soltrue
\printtrue

\begin{document}
\printtask{
	\normalsize
	\setphysstyle{ЛФШ 2021}{Физбой. Финал}{9 класс}
	\libproblem{original}{cherry-scale}
	\libproblem{original}{decay-angle}
	\libproblem{original}{toy-balloon}
	\libproblem{original}{parking}
	\libproblem{original}{marcs-cat}
	\clearpage
	
	%Эта задача слишком простая для физбоя
	\libproblem{original}{thermo-heater}
	
	\teacher{Конкурс капитанов:\\
		\setcounter{notask}{0}
		\task{
			Чему равно давление в озере на глубине $10\unit{м}$?
			\answer{$2\unit{атм}$}
		}
	}
}

\begin{center}
	\begin{tikzpicture}[scale = 0.9, every node/.style = {scale = 0.9}]
	\pdtitle	{Легенда}{Команда им. Воловика}
	\pdcall	{->}	{3}	{3}	{9}		{Шмагин Игорь}	{Андреев Павел};
	\pdcall	{|<-}	{5}	{0}	{10}		{Гусев Максим}	{Цой Пётр};
	\pdcall	{->}	{4}	{6}	{6}		{Шмагин Игорь}	{Цой Пётр};
	\pdcall	{<-}	{6}	{12}	{0}	{Пекшиев Иван}	{Семенова Ольга};
	\pdcall	{->}	{2}	{6}	{0}		{Андрийчук Владимир}	{Сергеев Егор};
	\pdcall	{<-}	{1}	{12}	{0}	{Пекшиев Иван}	{Семенова Ольга};
	\pdcall	{-}	{0}	{-2}	{0}	{Пекшиев Иван}	{Семенова Ольга};
	%% Дисциплинарный штраф команде Легенда -2
	\pdcall	{->}	{2}	{0}	{2}		{Янковский Дмитрий}	{Долгушев Владимир};
	%% С учётом дисциплинарного штрафа
	\pdsum	{25}	{27}	{18}
	\end{tikzpicture}
\end{center}

\begin{tikzpicture}
	\pdtitle	{$\pi21$}	{Физ. Шлеппа}
	\pdcall	{<-}	{5}	{0}	{0}	{Долидзе Георгий}	{Долматов Даниил}
	\pdcall	{->|}	{4}	{12}	{0}	{Лысый Даниил}	{Шишев Иван}
	\pdcall	{<-}	{3}	{9}	{3}	{Лысый Даниил}	{Чутко Мария}
	\pdcall	{->}	{2}	{2}	{1}	{Чернейко Иван}	{Осипов Владислав}
	\pdcall	{<-}	{6}	{11}	{0}	{Хусаинов Арсений}	{Гордин Максим}
	\pdcall	{->}	{1}	{0}	{3}	{Ковалько Дмитрий}	{Скаленко Юлия}
	\pdsum	{34}	{7}	{31}
\end{tikzpicture}

\end{document}